**Node.js 한빛 미디어 book**
===

한빛 미디어 book! 실습 독학
- 기본 개념
- 서버생성
- EJS 설치 및 Layout 작성
- Connet를 바탕으로 cookie 실습
- Connet를 바탕으로 img 실습
- Connet를 바탕으로 login 실습
- Connet를 바탕으로 router 실습
- mysql 설치 및 실습
- express 설치 및 CRUD 실습

**다운로드**
---

https://gitlab.com/wantbycre/MyHomeStudyNode/tree/master